---
ID: 629930
post_title: QQ for Linux
author: 南 靖男
post_date: 2008-07-31 13:34:26
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2008/07/629930
published: true
---
吃个饭回来，Google Reader 里面就挤满了 <a href="http://im.qq.com/qq/linux/">QQ for Linux</a> 的消息。
虽然功能很弱，但还是有比较重要的群聊功能。
整体来说，现在的TM2008、QQ2009、Mac QQ、Linux QQ应该都是用的同一套框架。用户数据全部都丢到用户目录里。
所以，以前QQ的功能还的慢慢移植到新框架下来了。
   <div class="flockcredit" style="text-align: right; color: #CCC; font-size: x-small;">用 <a href="http://www.flock.com/blogged-with-flock" style="color: #999; font-weight: bold;" target="_new" title="Flock Browser">Flock 浏览器</a> 创建</div>